［突發］7pm 全部司機 集體響鞍

今日無啦啦 推七區開花 資訊混亂唔知點 企埋一邊做哨
碌手機睇到隔離post有呢個諗頭
打鐵不如趁熱 就今晚推一推呢個先
好似10點嗌緊 推多幾日自然成事

7pm, 全部車響鞍

暫定響鞍方法：兩短一長 重覆多次

Push

推